（瘋狂恥笑）成功撚晒啲狗同福建佬係北角鳩等，只要我地今日唔落北角就係贏！

慢慢等啦，傻閪！

空城計好成功，冇人到酒店錢都蝕埋

深水埗現場post班三毛係咁叫人去北角
就知道今日北角係應該擺空城計

小心中暑

自推

食窮維穩費

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推
今日連登勁撚多三毛
又話去北角打過又話要啲義士坐監

呢個諗法真係好天真 我想講福建班撚樣真係好有錢
人地幾十萬 同我地趺咗幾毫子無分別

推

咁佢地咪繼續幫同鄉包酒店包食宿包車票叫多幾千人落香港囉

緊急呼籲 切勿前往北角

笑死

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

push

咁訓多幾晚，振興香港經濟

撚狗撚狗撚狗

啱，唔去北角都已經目標達到，班福建佬已經成功令北角收晒鋪

仲拉散狗力

入晒褔建佬數

睇到相都覺得呢班福建佬臭

振興酒店業 哭鏡撚食屎啦

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

5知佢地冇打過人有冇$收？

推推

Push

福建佬已經齊集大本營，新都城大廈！

振興香港經濟
鼓勵福建幫日日黎香港
浪費酒店住宿

根本唔值得同佢地硬碰

維園都唔好留咁耐
福建佬唔少會著黑衫混入去

傳d料俾佢地話有人扮狗啦

等佢地走哂先搵日過北角光復

福建獨立！光復北角！

成班呀伯學人劈友?

慢慢等撚死佢地

我用念力去北角同佢哋決一死戰

福建佬以北角作為試點, 輸出福建獨立革命思想

多謝同鄉光臨北角振興北角經濟

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

D防暴仲要係街鳩行，熱屎辣辣，正啊屌你

成班傻鳩

啱啱由北角返SSP了由

立場影住真係好撚到福建佬
有嘥貼紙制服咩保護中國香港

福建獨立！

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

721721721
元朗荃灣北角
支持福建獨立

推.

落閘咪幾好
叫1佢地企多啲落嚟
長住北角啦
落足一個月閘

懶人包

出邊咁撚熱，晒到乾蒸咁樣

成班傻鳩大陸佬
On99慢慢等啦

等到 坐係度

Up

721

因住中暑呀 同志

Fucking Bond

福佬：點解冇革命軍？黑衫廢青去邊

遊行嘅巴打一樣曬
得你哋冷氣撚唔曬

成班三毛仲帶風向叫人去北角開拖

岩，由佢地鳩企

警方點解唔行動ga?
佢地唔係示威者？
點解唔上酒樓酒店睇下ga？

做得一二次冇成果，就冇人做嫁啦

何律師找唔找尾數?

目測打得死佢地

有班on9慢慢等🤗

睇見佢地都熱

成班大種等乞食咁，人黎派啲狗糧等人佢地爭餐䬲

我哋勝在人多反應快，毋需硬闖匪陣！

今日又一路向西

今日嘅劇本係先白色恐怖，然後有一班人唔去，但有一班人堅持，如果堅持嗰班人俾人打，跟住連登上面就有幾萬個post批鬥一開始話唔去嗰啲人
又分化
又分化
又分化
對家手段只得返
分化
我地自己醒目啲
言行合一
唔好再口講不分化不指責，倒頭來又話手足乜乜乜

推呀

現場手足決定 我都係講個情況

100蚊對我黎講都唔係好多添
但日日都要扔張100蚊出黎
長遠黎講你覺得我唔肉痛？

空城計

屌你地 人地去新都城同幕後大佬講福獨唔撚得架 把黑衣軍看得那麼高

小心中暑啊 福獨人

推啦 等班狗同福建仔慢慢曬太陽

成班傻閪

波已開

唔好去北角 又多狗又多福建佬

北角白衫啱啱打咗人!!!
RTHK直播

福建佬你地搵一半人換黑衫自己私片啦
好悶呀

佢地一定係夜晚先打人

呢d人就唔查身份證

但我唔係講笑
佢哋咁樣鳩等真係好撚好笑

真係唔使同班生蕃硬碰，政府同班狗最想你地受唔住氣過去，認真唔使同班大陸垃圾遇上，等到班傻西慢慢等

冇既 今日咁熱 坐同企咁耐小心中暑

上曬富臨飲茶

成班廢老
啱啱港台記者無啦啦比人星咗兩巴

抗爭帶動旅遊業
好正

Be water and be smart
今晚早啲返屋企開行冷氣打邊爐

雙程都唔查

請問西北風好食嗎？
今日西北風放題，狗與福建人專用
人類不得進入

笑撚死
721

應該咁啦，駛鬼硬碰

應該擺擂臺
每個禮拜邀一個省落嚟比武
咁就唔怕酒店業收皮

吹建幫

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

塞林木，正傻西！

係得大陸人先會周地坐

由佢地曬下

琴日叫人落北角啲人去曬邊？
等你地帶我地開片呀

聽講褔建人係富臨皇宮開緊第一次建國會議

721721721

係，大陸果班就 遣返，你地就隻體毆鬥

兄弟姊妹做得好！今日唔好入北角蝕鳩死中共啲人工

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

反而記者朋友要小心d

頭先有幾名紅衣人打一個人，依夾家差佬拉左

草船借箭

忍忍下話唔定班福建佬打埋班犬
等食花生

聽人講32台影到好似有發生事

PUSH冇必要同佢地D垃圾打

香港濕熱/凍世界第一

北角富臨酒樓有二百幾名紅衣人

咪撚去北角呀！

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

邊個去邊個係on9

放風出去今晚12點攻北角，由佢地企撚到聽朝

自己搞衰自己地頭

如果班垃圾真係沃手就即可以自衛，如果唔係班記者又可以 狙擊班狗選擇性執法

轉頭就放人啦

做show想幫黑警洗底姐

今日其他地方都有場 唔去北角唔代表散水

知唔知咩叫空城計

哭建讀lip 是大激麵

中計啦

你班死黑警

支持，不推文回覆

慢慢曬
曬到入院又非香港居民入急症收貴d

去深水埗呀

值得大家睇十次

唔好去北角，有得佢地等

其實你係咪想講呢班人命賤?..只係值幾毫子?

慢慢等啦

龜縮得幾多次

笑撚死 黎香港曬太陽

推！！

去西環

探玻璃棺

一定要推

果然係fucking people，都冇撚腦

不戰而屈人之兵

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

咁樣就岩, 多D落黎, 你地唔黎北角點罷市

手足唔好去北角
大把戰線
等班仆街食窮自己

唔撚只幾十萬， 咁少打工唔好?
包食宿最少球球聲, 玩多幾次冇料到就自動收皮

放多啲風，話黑衫打算凌晨夜襲，等佢地等到天黑

有晒價錢表啦 千零蚊咋

有錢係咪代表唔使比錢，比左錢就浪費左。
呢個係好合理既事。

叻叻！

唔好去北角

推呀！！
等班on9 係度9坐 （雖然，好影響市容）同埋係班垃圾令d鋪自己落閘，廢老藍屎既所謂經濟損失入返自己人數啦！

北角對方擺明車馬，以逸待勞，d狗同支拿畜慢慢自己打飛機啦

支持福獨
#你是福建人
#唔是中蟈人

真，由得班仆街等到天光，唔好去埋牙

他妈的黑警
我们福建的兄弟也敢抓

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

等吹建幫食西北風食到聽朝

等自己老母啦

轉個頭放啦 黎香港前講好晒數

睇到班便衣狗又戴證，班綠龜又扮哂有禮貌，就知呢個係洗底日，今晚北角一定冇事

話我散水撚 三毛乜都好啦 兩派打交 狗出嚟拉人 咪又係益咗狗同港共 我哋就瘋狂被抹黑 又有手足受傷被捕

嘩屌， 咁撚低賤, 聽講撐警都2000 wo, 影完相就走得, 唔洗打交

次次都係咁架劇本，所以就唔可以一開始就無手足去咩

中國人命賤 平

要先收錢既，之後做完野唔比錢咪大鑊。
上次聽到話白衫3千，打人應該唔止呢個數。
當佢5千，佢請成百人，最少50萬。條數都好大。

又精神勝利法
一陣有手足去左北角冇人幫拖就係你班仆街嘅責任

入黑後唔知大家會點呢

北角太多臨記，不了

Hi ball

不戰而勝
是為大勝

唔好再恥唔恥笑啦 一笑就好易失焦

屌北角D 臨記D 戲極差.....
又佢地同警犬做場戲就岩啦, 一陣D 臨記失控連警犬都打就笑死。

去黎做咩
有咩事入晒popo數仲好

咁既勢花費超過150萬。
雖然話有錢，但野野都咁都好肉赤。

佢地收咗水腳都寧願唔使做。好似尋日荃灣果班 前線手足落去快閃都唔見人 之後散唒先出嚟擺陣影相。大家打工仔明嘅

所有行少數服從多數
就唔會有人中計

Pish ah 唔好中計

如果得香港需要維穩咁的確係跌左幾毫子
但除左香港之外仲有另外成千上萬個維穩項目
成千上萬個幾毫子就唔係幾毫子

北角 宵禁
生意又跌
林鄭好波

大陸啲人咁賤命
唔使好多錢炸
甚至有啲真心愛國，覺得自己好勇好威

辛苦酒樓啲姐姐對住啲大陸閪

見人就斬咪得
咁條數唔會蝕

支持福建佬見人就斬

福建佬成功爭取北角商鋪提早收鋪一日，要搵食啊嗱，要返工啊嗱

班黑警唔係會自然消失
由班黑社會周街斬人咩

佢地買左期權, 只要個市唔郁就輸時間值同引申波幅
香港人買左牛熊, 只要唔俾人打耙就嬴

Don’t give shit
或者幫佢哋做下文宣
佔領北角正式啟動

個個星期都申請

加油，終之入唔入都要，一定要夠人

忍唔住唔推。

北角無人去o家啦成班傻仔，笑死

你咁講,更加唔好去好啦,等佢地無成果咁返去咪仲爽.
佢地黎都係為左打人,而家凈係可以打空氣

入唔入都好，自

福建大把錢
長養佢地都仲得啦
北角唔開鋪幾個月又有乜所謂

佢哋班大陸西行緊去炮台山，大家小心

千祈唔好去北角，磨滅班黑社會意志

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

推 等下啦 傻西

係福建獨立

口

不流血 不受傷
唔好去北角呀

咪睇下啲開鋪嘅 有冇所謂囉
我理得佢住幾耐吖

維園集會人士正向銅鑼灣方向前進

push,唔好比鬼帶去北角

福建佬乜唔係見人就打咩

最好打中班深藍

福獨 推上中央

中共大把錢 支持佢地個個星期搵幾千人落黎振興香港經濟

睇見d福建on99咁

示威人士維園集會
北角俾福建人攪到做唔到生意

福建佬離開北角炮台山荃灣就什麽都不是

push push

好

good ah 呀爺派米比街外人
認真未見過

睇出面POST 話佢地轉目標去維園

咁樣訓多幾晚中共都會驚
會請番晒D人番去飲茶
因為真係驚你搞福獨

唔駛怕，福建佬離開北角炮台山荃灣就什麽都不是

一簽多行，個個星期都嚟啦

阻人自慰燒春袋

人又出左，野又冇做到，咁對我地有乜害處？
今次唔出你估下次又出唔出呀拿，等班福建佬自己慢慢估下囉

自己袋唔好？下次就唔會搵

我覺得一定會

我又唔信D街舖有得分

推啊

邊個手足會去，擺明係鬼，唔會有事既。

尋晚大把手足想去荃灣打黑社會勸極唔聽
你係咪想當曬所有前線係鬼?

唔去北角 唔好中計

見到有個福建佬舞支旗入左南方大廈，我想dum撚左佢點知係間暗舖入面整緊第二支，位置係管理處隔離

唔好去北角 巨量三毛叫人去北角

]

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

721 反官警黑

做到野
空城計，就要佢地鳩等一日
啱啱見到有紅衫走去維園，引返佢地嚟，搞事一定入晒佢地數

做得好，空城計！推！

呢d豬隊友小咁d係好事黎
有晒料警黑合作大圍捕仲去真係抵撚死

傻閪

鎮興香港經濟

咁多道具 又多老臨

福頭佬

收皮啦dllm 當前線condom

光復香港，時代革命

慢慢哂啦

我地幫手燒維穩費

大隊已經向銅鑼灣出發，福建佬黎追我地啊笨

多謝呀爺

唔好去

傻豬嚟嘅

唔會食窮維穩費，
但如果洗左無用，
帶頭承包既就有機俾其他人打落黎

1/10
見習風系法師帶風失敗

其實有手有腳仲咩唔去其他區係要係到鳩等

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

早前幾次即使有情報將有恐襲遊行嘅時候，啲狗一直零人手
目的就係比黑勢力打人
但係今次反常係沿途住重兵於當眼位置
有鑑於近日換新二哥上場， 目的想重新塑造狗隊形象
我有啲懷疑係狗隊想同黑勢力於朝早前後腳出現激起民憤
之後入黑後公佈狗收隊，咁一定有唔少睇唔過嘅勇武想去報復
咁到時狗隊就可以大大聲對外講日頭有狗嘅時候好安全
話係有黑衣人搞事先會亂， 同時可以build up形象又可以打我地手足

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

其實你地精神勝利法會唔會覺得自己好撚on9？
你估人地唔識坐車？
有錢住酒店 冇錢坐車去銅鑼灣？？？
一陣e班人打遊擊血洗各區 我真係多撚謝哂你地

咪睇下佢有幾多十萬囉 on99

已經換返曬白衫

我就唔信唔開幾個月
無所謂
鳩吹

嘻嘻

因為佢地係北角佈晒陣，去第區驚輸

福建人設計「福建人」汗衣，

宣傳福建獨立。

請中國入境公安作出拘捕!!!

香港人如此愛國豈容福建獨立成功!!

你估真係可以同時到步咩
過得去都走左啦

福建幫在百度及國內群組通傳 計劃本星期以中國貼紙為記認 在港策劃三宗針對本地香港人的事件

1. 在Ifc及人多車站發動炸彈襲擊
2. 穿上示威者衣服在多區民居縱火
3. 在十八區無差別斬人，以年老年幼為主目標

人地係北角佈晒陣，你仲去送頭係咁戇居，佢地當然可以坐車，但一離開北角，佢地戰鬥力必然減半

最頂層係八千
落到出力果個得千八
自己計下埋單要成千萬

何君堯找左數未？未就吾好坐等，直接搵佢找水腳費

唔好傻啦 如果人地決定好要走出北角
e一刻去銅鑼灣 成堆人比佢打 你點走得切？

做唔到be water既 建議退出好D

推 求大家唔好去北角

死la ,會唔會無人工收架？

又精神勝利法喇
佢地點佈陣呢？陷阱定收埋堆手槍呢？
人地警黑合作 洗佈陣？

熱死佢地啦

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

班福[img]

班福建佬自己發神經，見人就小 連popo都小

唔去去北角等佢地自己癲

佢地收錢嚟做嘢，係咪可以叫入境署搵佢地？

北角獨立咗 得返啲廢老

游擊撚狗！

等到痴晒線！！！成功啦！！！等佢地互毆

福建佬開始發癲

係

有收錢嗰班就齋等無野做 , 過兩日就死返福建
無錢收嗰班垃圾廢老就乾曬一日

引到福建佬過CWB就唔同玩法

熱到悶到發癲

狼來了, 黎多兩次就無癮唔黎la

咁狗夠有槍 毒氣 盾 棍啦
又要佈陣?

拎支國旗掛交通燈
之後大陸人鬧大陸人

支持 be water be humble be smart

成班傻西

由班福建番酒店玩賓周

比錢果班似乎要佢地到銅鑼灣
唔想錢白洗

講一個點 去另一個點行街

哦 即係班福建佬去到各區就唔識佈陣？

你估佢地會唔會落銅鑼灣

褔建佬洗錢幫香港焦土 係班福建佬攪到你啲商家唔敢開鋪 唔好賴示威者

做得好

福建佬實發癲
做唔到野可能要回水

歡迎福建佬集結北角，爭取福獨

就入夜要嚟推一推 唔好去北角

星期日都偷雞開工，告死佢

真係唔少

ON 99 呆等

on9，繼續等啦

唔呀去呀 邊個去邊個就係鬼

激死你班 塞林母

零受傷，零被捕就令到北角收檔一日

大勝

shit，酒店錢都 蝕埋！

白衫冇糧出

促進香港經濟

成班傻閪鳩等

吹鍵幫開始想捉人去北角跑人頭數

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

富臨有記者同街坊撚班福建佬就夠

唔好再上當，由佢地等

明知係局仲去真弱智

引到D廢老打記者, 笑到仆街

啲福建佬開始等到癲

Pishhhhhhh

對空氣舉旗

邊個去邊個就係鬼

幹涉
字都未識寫

推呀，撚九佢地

班福頭佬等到燥唔耐煩 就會做傻事 打記者 諗起都想笑

唔好有人on 99 咁走落北角

殘體直接轉正體

弱智無上限

大大力宣傳

福建獨立

光復北角！福建獨立！

班鄉里飲咗幾個鐘茶冇嘢做，而家就嚟自爆

就快飲到腎虧

北角徵求大量臨時雞,福建幫等得太悶已經轉晒去叫雞

慢慢等啦。

唔好話贏唔贏，戰術需要啫，咪等佢哋同啲狗一齊晒太陽囉，佢哋真係咁撚勁嘅就自然會落銅鑼灣喇，點解要我哋上去搵佢哋啫，冇大冇細。

又或者班福建人要交功課，咪求其同啲狗開拖囉，大家咪可以食住花生等睇戲囉。

福建幫第幾把膠椅呀？冇人同你地玩喎屌晒你地老豆老母

咪撚去

冇做野，應該收少啲。

望到啲福建佬谷住谷住好撚爽

同意

要佢地鳩企鳩等 熱死佢地

福建佬準備失控打記者

唔好去送頭

皇冠大廈, 春秧街大把

垃圾福建仔

我地幫手刺激旅遊業，林奠會唔會表揚我地？

福建賤種

721再現

請所有義士唔好去北角

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

追究721警黑合作

熱撚死佢

唔好去呀

push蝕本啦今次

大家幫手推唔去北角post！大家幫手推唔去北角post！

D 北角商戶自己又無生意做 on99

[突發]D北角po po放左福建佬!!

無打人無錢收 結果走去打東方記者

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！

如果上面俾錢 叫人落黎打人
落到黎又打唔到人
空手而回
睇你派得幾多次錢

笑死撚9咁撚

推，沉住氣，唔過北角就赢

柒撚左 柒撚埋右

福建撚都係黎得兩三日，千其唔好去復桌丫

pish 撚狗

無3千你唔好諗請到人落黎。

根本國家機器入晒香港

真係慘慘，又說服唔到人去比人打，你冇錢收又真係好似乞兒。

好嘢

搞9記者丫拿，又多左子彈啦

個個都講左唔去，點解有人會去?要決定係唔係鬼，最主要睇做野合唔合理。

不得了

Win

pish